Samsung Galaxy S10爆炸

澳洲新聞

an 狗係咁

個別事件黎姐

今日見到嘅第二單，三叔撚肯認衰未？

customer claims
吠得咁早 lm等炒車

shit..拎緊s10覆post

張圖同一張黎
係咪講緊同一單咋

右邊幅圖係S10 5G嚟喎

同一單定第二單？

用家問題